走個陣試下唔好再用黨鐵

我地無論出發定散水都太依賴黨鐵，試下搭下巴士小巴啦，可能係會麻煩d，不過一樣可以返到屋企，應承我改下呢個習慣
係要搭既話唔好再比錢買飛、用八達通過，全撚部跳閘啦

平時都唔好再搭黨鐵

唔係唔想搭
係6點後銅鑼灣已經無晒過海巴士搭

但6月班狗試過截停小巴 巴士
捉人落車搜身喎
點拆?

反而覺得要搭 但係係跳閘搭 慳多筆 要黨鐵免費為大家服務 何樂而不為呢？ 最好長期要佢咁樣免費開車蝕到破產
當然要佢玩完係唔單止要跳閘 仲要抵制落佢廣告嘅商店 同埋佢旗下嘅所有商場
做齊咁多野 佢唔摺 麵要嘔返之前吸我地嘅血